+++
title = "Вопросы для ОК ЛУК"
date = 2007-05-28T12:41:08
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/28/voprosyi-dlya-ok-luk/"
permalink = "/post_780/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00033.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "voprosy-dlia-ok-luk"
aliases = [ "/post_780", "/2007/05/28/voprosyi-dlya-ok-luk",]
type = "post"
tags = []
+++

Срочно нужны вопросы на ОК ЛУК.



Редакторы пакета - Борис Моносов (Санкт-Петербург) и Константин Науменко (Киев). 



Гонорар за 1 вопрос - 5$. <!--more--> Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос.



Пожалуйста, проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221;.



Вопросы посылайте на два адреса - monobor@mail.ru, nauconst@ukr.net



Вопросы принимаются по 4 июня 2007 года включительно. 



Просьба переслать это письмо на региональные листы. 



_Борис Моносов, Константин Науменко_